求健身撚解答

我學左半年gym(學動作，plan做乜),依加認真做左四個月到(一星期四日)。前一個月開始飲ON whey protein,最近發現自己啲尿有泡，好耐先散，其實係咪散到就正常？

我懷疑自己可能一直都有，不過冇乜留意，又或者係翻工谷埋一大推先去，水流太怪搞到有泡

快

飲多啲水

你已經搵到腎者之石

睇黎你嗰幾個月都係白學，飲唔夠水咁簡單都唔識

我都飲好多水，每朝一起就兩杯，之後都有飲

腎功能唔好囉

飲太多
操唔夠

蛋白質含量過多啦巴打，停一停先，唔好食住，否則會傷腎

我試過坐係到屙反而又冇泡

蛋白質吸收唔哂係會痾翻出嚟
你係未一日七杯咁飲

我飲兩杯，一杯24g protein

你以為飲得多就大得快啲? on撚鳩

我依加一日兩次算係多？求指教

我176cm 67.5kg 40.2%肌肉，甘我每日都要150g protein去增肌，定係我有健身果日先飲兩次，平時飲一次？